(有圖)打999，警方叫你驚就唔好出街

絕對真人真事，唔該同我話比全香港人知警察有幾咁垃圾

有圖 但係冇錄音

有圖有咩用?